幣少明明幫緊香港人，連登仔都要屌

你地眼紅人地有能力幫助窮人，唔抵得，淨係識喺電腦前屌人，有本事出去做下善事囉。起碼人地真係做倒野出黎，有好多露宿者因為呢d 錢得到溫飽，無同理心嘅冷血連登仔唔會明。

唔係點叫連登

支持幣少

( Show Blocked User - 我愛陳百祥 )

連登仔當年$8 買個hkg+都殺人全家咁滯

仲叫連登仔做善事

縮減貧富差距 誠哥都做唔到

財神幣少

你咪繼續block 人做縮頭烏龜囉，都唔會改變倒幣少係香港真心英雄嘅事實

撐幣少，要求香港公安局馬上釋放幣少

幣少劫富濟貧應當表揚

希望幣少快d 放返，搞好隻虛擬貨幣，搵多d 錢回饋社會，令更多有需要嘅人受惠

支持

外國傳媒根本覺得 幣少如電影英雄，救助香港窮人！

如果每人派一千 應該全香港推到佢做特首

點解啲人話你地係港豬，當你地係狗嚟咁派錢都覺得無問題

連仔無撚得救

斃笑分身確認
傲氣斃笑萬重戇

你派囉 on9

本人出現？
點解會知人內心點諗？

老千幫人都係老千

好人害人都係好人